// MARK: - TV-Serien Klassiker
const tvQuiz1 = {
    title: 'TV-Serien Klassiker',
    description: 'Die besten TV-Serien aller Zeiten!',
    category: 'Fernsehen',
    questions: [
        {
            question: 'In welcher TV-Serie spielt Bryan Cranston den Chemielehrer Walter White?',
            answers: ['Breaking Bad', 'The Sopranos', 'The Wire', 'The Shield'],
            correct_answer: 'Breaking Bad',
        },
        {
            question: 'Wie heißt die TV-Serie, in der ein Serienkiller als Blutanalyst für die Polizei arbeitet?',
            answers: ['Dexter', 'Hannibal', 'The Following', 'Mindhunter'],
            correct_answer: 'Dexter',
        },
        {
            question: 'In welcher TV-Serie treffen sich sechs Freunde in einem Café mit dem Namen "Central Perk"?',
            answers: ['Friends', 'How I Met Your Mother', 'The Big Bang Theory', 'Seinfeld'],
            correct_answer: 'Friends',
        },
        {
            question: 'Wo spielt die TV-Serie "Stranger Things"?',
            answers: ['Hawkins, Indiana', 'Sunnydale, California', 'Twin Peaks, Washington', 'Riverdale, Illinois'],
            correct_answer: 'Hawkins, Indiana',
        },
        {
            question: 'Wann wurde die TV-Serie "Game of Thrones" erstmals ausgestrahlt?',
            answers: ['2011', '2010', '2012', '2013'],
            correct_answer: '2011',
        },
        {
            question: 'Wie heißt der Hauptcharakter in der TV-Serie "How I Met Your Mother"?',
            answers: ['Ted Mosby', 'Barney Stinson', 'Marshall Eriksen', 'Robin Scherbatsky'],
            correct_answer: 'Ted Mosby',
        },
        {
            question: 'Welche TV-Serie handelt von einer Gruppe von Überlebenden, die nach einer Zombie-Apokalypse versuchen zu überleben?',
            answers: ['The Walking Dead', 'Fear the Walking Dead', 'Z Nation', 'Black Summer'],
            correct_answer: 'The Walking Dead',
        },
        {
            question: 'In welchen Jahr findet die TV-Serie "Star Trek: The Next Generation" statt?',
            answers: ['2364', '2264', '2464', '2164'],
            correct_answer: '2364',
        },
        {
            question: 'Wie heißt die TV-Serie, in der Will Smith die Hauptrolle spielt und bei seiner Tante und seinem Onkel in Bel Air lebt?',
            answers: ['Der Prinz von Bel-Air', 'Family Matters', 'Full House', 'Living Single'],
            correct_answer: 'Der Prinz von Bel-Air',
        },
        {
            question: 'In welcher TV-Serie spielt Kiefer Sutherland den Agenten Jack Bauer?',
            answers: ['24', 'Homeland', 'The Unit', 'The Shield'],
            correct_answer: '24',
        }
    ]
}

// MARK: - Animationsserien
const tvQuiz2 = {
    title: 'Animationsserien',
    description: 'Die besten Animationsserien für Jung und Alt!',
    category: 'Fernsehen',
    questions: [
        {
            question: 'Wie heißt die Animationsserie, in der ein gelber Schwamm namens SpongeBob lebt?',
            answers: ['SpongeBob Schwammkopf', 'Die Simpsons', 'Family Guy', 'Rick and Morty'],
            correct_answer: 'SpongeBob Schwammkopf',
        },
        {
            question: 'In welcher Animationsserie kämpfen vier mutierte Schildkröten gegen das Böse?',
            answers: ['Teenage Mutant Ninja Turtles', 'Thunder Cats', 'Masters of the Universe', 'Transformers'],
            correct_answer: 'Teenage Mutant Ninja Turtles',
        },
        {
            question: 'Von welcher Animationsserie gibt es schon über 700 Folgen?',
            answers: ['Die Simpsons', 'Family Guy', 'One Piece', 'American Dad'],
            correct_answer: 'Die Simpsons',
        },
        {
            question: 'Wann wurde die Animationsserie "Avatar: Der Herr der Elemente" erstmals ausgestrahlt?',
            answers: ['2005', '2004', '2006', '2007'],
            correct_answer: '2005',
        },
        {
            question: 'Wie heißt die Animationsserie, in der sechs Bären in einer mittelalterlichen Welt leben?',
            answers: ['Die Bären sind los', 'Die Bärenbrüder', 'Die Gummibärenbande', 'Die Bären sind los'],
            correct_answer: 'Die Gummibärenbande',
        },
        {
            question: 'Welche Animationsserien hat Matt Groening, der Schöpfer von "Die Simpsons", noch kreiert?',
            answers: ['Futurama und Disenchantment', 'Family Guy und American Dad', 'Rick and Morty und South Park', 'BoJack Horseman und Archer'],
            correct_answer: 'Futurama und Disenchantment',
        },
        {
            question: 'Andy aus der Animationsserie "Typisch Andy" hat einen Hund. Wie heißt der Hund?',
            answers: ['Spank Larkin', 'Spike', 'Buddy', 'Waldo'],
            correct_answer: 'Spank Larkin',
        },
        {
            question: 'In welcher Animationsserie kämpfen vier Freunde gegen die Mächte des Bösen?',
            answers: ['Die Zauber von Waverly Place', 'Die Pinguine aus Madagascar', 'Die Winx', 'Die Glücksbärchis'],
            correct_answer: 'Die Winx',
        },
        {
            question: 'Wie heißt das Schnabeltier in der Animationsserie "Phineas und Ferb"?',
            answers: ['Perry', 'Peter', 'Paul', 'Pablo'],
            correct_answer: 'Perry',
        },
        {
            question: 'Welche Animationsserie handelt von einem Mädchen, das mit einem sprechenden Einhorn in einer Regenbogenwelt lebt?',
            answers: ['Mein kleines Pony', 'She-Ra', 'Rainbow Brite', 'Lisa Frank'],
            correct_answer: 'Mein kleines Pony',
        }
    ]
}

// MARK: - Berühmte TV-Momente
const tvQuiz3 = {
    title: 'Berühmte TV-Momente',
    description: 'Erinnerst du dich an diese berühmten TV-Momente?',
    category: 'Fernsehen',
    questions: [
        {
            question: '1967 wurde ein riesiger Schritt der Medizingeschichte im Fernsehen übertragen. Was war es?',
            answers: ['Die erste Herztransplantation', 'Eine Gehirnoperation', 'Die allersete Beintransplantation', 'Eine Schönheitsoperation'],
            correct_answer: 'Die erste Herztransplantation',
        },
        {
            question: 'In welcher TV-Serie wurde der Satz "Ich bin derjenige, der klopft" berühmt?',
            answers: ['Breaking Bad', 'The Sopranos', 'The Wire', 'The Shield'],
            correct_answer: 'Breaking Bad',
        },
        {
            question: 'Wofür ist die 5. Staffel der TV-Serie "Game of Thrones" bekannt?',
            answers: ['Die Rote Hochzeit', 'Die Schlacht der Bastarde', 'Die Lange Nacht', 'Der Eiserne Thron'],
            correct_answer: 'Die Rote Hochzeit',
        },
        {
            question: 'Was konnte Katara in der TV-Serie "Avatar: Der Herr der Elemente" abgesehen von Wasserbändigen noch?',
            answers: ['Blutbändigen', 'Feuerbändigen', 'Erdbändigen', 'Luftbändigen'],
            correct_answer: 'Blutbändigen',
        },
        {
            question: 'Bei den 89. Academy Awards 2017 wurde der falsche Film als Gewinner des besten Films angekündigt. Welcher Film war es?',
            answers: ['La La Land', 'Moonlight', 'Manchester by the Sea', 'Arrival'],
            correct_answer: 'La La Land',
        },
        {
            question: 'Was passiert in der letzten Folge der TV-Serie "Friends"?',
            answers: ['Ross und Rachel finden wieder zusammen', 'Monica und Chandler adoptieren Zwillinge', 'Phoebe heiratet Mike', 'Die Freunde verlassen ihre Wohnung'],
            correct_answer: 'Die Freunde verlassen ihre Wohnung',
        },
        {
            question: 'Welche TV-Serie endet mit der Enthüllung, dass die Hauptfigur tot ist?',
            answers: ['How I Met Your Mother', 'Lost', 'The Sopranos', 'The Wire'],
            correct_answer: 'How I Met Your Mother',
        },
        {
            question: 'Was war die folge der Halbzeitshow beim Super Bowl 2004, in der Janet Jacksons Brust entblößt wurde?',
            answers: ['Nipplegate', 'Boobgate', 'Titgate', 'Breastgate'],
            correct_answer: 'Nipplegate',
        },
        {
            question: 'Phineas und Ferb bauten an einem Tag eine Achterbahn. Was passierte am Ende?',
            answers: ['Candace zerstört die Achterbahn', 'Die Achterbahn verschwindet', 'Die Achterbahn fliegt ins All', 'Die Achterbahn wird verkauft'],
            correct_answer: 'Die Achterbahn fliegt ins All',
        },
        {
            question: 'Was sagte Niel Armstrong, als er 1969 als erster Mensch den Mond betrat?',
            answers: ['Ein kleiner Schritt für einen Menschen, ein großer Sprung für die Menschheit', 'Das ist ein großer Schritt für die Menschheit', 'Ein großer Schritt für die Menschheit', 'Das ist ein kleiner Schritt für einen Menschen'],
            correct_answer: 'Ein kleiner Schritt für einen Menschen, ein großer Sprung für die Menschheit',
        },
    ]
}

export const tvQuizzes = [tvQuiz1, tvQuiz2, tvQuiz3];